5sickball 世界盃我應該支持邊隊？

條件：爭冠球隊
有球星
要好睇
多女鍾意

沙地阿拉伯

意大利
荷蘭

囡囡唔鍾意

美國

當我lulu?

尼日利亞

支持LBJ

皇馬

波蘭

==

中國